如果美國依家打仗 侵侵仲洗唔洗落台

算唔算大絕

如果佢真係打, 應該1日打完
到時我支持佢退休享福